和理非失去作用，全民勇武係唯一出路

屌你老母談判完比人打撚到仆街
仲和乜撚野非，仲傾乜撚野
暴大啲小朋友就黎比人打撚死，係咪仲要縮
人地係懷住殺死你既心去同你打，唔好再和理非，無撚用架啦屌你老母

全民勇武

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

咪撚係
同恐怖分子談判
都ON 撚 9